{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019687",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023030863819/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "조직감 반팔 칼라 니트 - 브라운"
    },
    "text": "ブランドの8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造した半袖ニット商品(SS23 / 423451GY1D)です。 この製品は生地の組織感とカラーデザインがカジュアルなムードを演出し、適度なリラックスフィットで楽に着ることができ、様々なボトムスとよく似合うデイリーに活用できます。 表地は綿100%で製作されており、洗濯方法は必ずドライクリーニングをしてください。 摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要で、外部摩擦により伝線現象が発生することがあるので、バッグ着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 また、ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯する必要があります。 金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、体質によっては注意が必要です。 暖房器具など熱気の近くに置いてはならず、水洗い時には多少収縮することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので着用や保管の際はご注意ください。白系の製品に色移りする恐れがありますので着用にもご注意ください。 また、敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時には注意してください。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどこで製造されましたか？",
            "answer": "この製品はサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなカジュアルなムードを演出しますか？",
            "answer": "この製品は生地の組織感とカラーデザインによってカジュアルなムードを演出します。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなリラックスフィットですか？",
            "answer": "この製品は適度なリラックスフィットで楽に着ることができます。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような洗濯方法が必要ですか？",
            "answer": "この製品は必ずドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "この製品には何か注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "この製品は摩擦により毛羽立ちや伝線現象が発生する可能性がありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "この製品は綿100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯時に何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "この製品のファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物が着脱可能な場合は取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品は体質によって注意が必要ですか？",
            "answer": "この製品には金属による皮膚アレルギーが発生する可能性があるため、体質によっては注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品は何によって変色することがありますか？",
            "answer": "この製品は強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品に色移りする恐れはありますか？",
            "answer": "この製品は白系の製品に色移りする恐れがあるため、着用にも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品は敏感な肌と接触するとどうなりますか？",
            "answer": "この製品は敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりする可能性があるため、外出時には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品を長期間保管する場合は何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "この製品を長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管する必要があります。消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 553
    }
}